Установка на Ubuntu

1. Клонируем проект на сервер: git clone https://lexbond@bitbucket.org/lexbond/shortlinkservice.git

2. Создаём виртуальный хост для этой папки. Делаем корневой папку web, 
   например: DocumentRoot /var/www/html/shortlink.loc/web

3. Переходим в корневую папку проекта и запускаем composer update

4. Создаем пользователя и новую БД, записываем в конфиг /config/db данные
4.1 Создание таблиц БД с помощью миграции - Запускаем миграцию через консоль командой php yii migrate из корня проекта
4.2 Создание таблиц БД через импорт - Импортируем файл dbase.sql в созданную БД (файл находится в корневой папке проекта)

5. Даём права 777 на папку /web/assets , на /runtime и все вложенные папки
6. Открываем проект, проверяем что всё запустилось!